事實係匪安法根法執行唔到 一定要中国「強力指導」

香港係早多十年都係政治冷感既地方
明面上既政治制度都係不設防
班狗唔好話前線偽進仔
連白衫根本0經驗 0概念
一黎唔識政治
二黎唔係好似主權國家咁有長期系統訓練做政治工作
三黎香港法律同社會主義法完全唔兼容 要等香港班好官改造成好似以西方法治語言寫出黎八股文
只能根據大陸派入去既匪諜放風 改指標 指導

所以大陸先會話立「法」工作要搞一年半載
微博小粉紅只能夠係咁屌班狗唔落力
再期望班勤力既香港人會自己做多D加速自己自殺

當然匪安法最主要一年半載內都係對主流政治團體做傷害多D
流亡既流亡 解散既解散
咁依度無所謂咩法唔法律問題
拉左返匪國先算

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

成日玩埋擦邊球就無講啦
社會主義法律係唯心主義
佢話係就係
唔好咁樣自殺啦
死都死得好d

大佬呀，唔識唔好亂用啦，乜唯心主義呀
亂咁用term好撚柒呀

其實我都唔知中共係咪想點
如果佢真係想捉反共組織
根本唔應該將國安法的執法權交比所有黑警
根本成班癲狗黎
個個都知黑警實亂黎
直頭係團結國際力量的種子
靠嚇應該係以最出名嗰班為目標
殺一警百
但而家國安法唔搞最出位嗰班
反而就去搞平民

最後香港要鎖城，先可以執行得到黨安法。否則特區日日要onLL79咁一面執行惡法，一面又話香港有以往既自由。